想問下大家SP係點解？

我先講
我係一個Small Potato（SP）

收皮

Silly people

Study partner

stupid person

Sugar Papa

sex partner

Study Partner

死肥豬